★炒人後，點睇東涌樓價？

drop to $0

升. 樓市唔會跌. 正苦撐住.

東涌樓會唔會有退租潮

copy cat

你唔買，大把中資，國家隊入市

老貓 樓點爆呢
千幾萬都搶住買
咩概念？
國泰炒我驚閪啊
我按番層樓比銀行套現
留3成放係度供番
留1成去下旅行先
留1成全年飯錢
餘下放A T M S
咁容易就捱過啦
銀行 地產唔會比樓價跌架
呢個世界會爆架

【綠置居2019】綠置居滯銷 家庭客揀樓比率低見1% 房委會委員：可能賣唔晒

有剛需, 唔怕

有幾多機場返工既真係有能力租/買東涌樓, 又咪住返市區
真係有能力買果D都冇乜影響啦
租客會少咁D囉, 買樓果D多數唔理, 將來大跌都係全港一齊跌

有屯赤之後返機場可以揀屯門啦

好舒服 睇到好多gogogo論點

支那鬼子要的是公屋+綜援，not 私樓